{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020524",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "르마땅"
    },
    "text": "毎朝から夕方まで営業時間を持っているお店は、新しく焼くデザートを提供しています。 週末にはパン類も用意されており、パンの味も楽しめます。 店内はかわいらしくきれいな雰囲気で静かです。 営業時間は毎日10:00から19:00までで、日曜日は休みです。 位置は貴仁洞貴仁中学校の近くにあり、坪村学園街からも近いので歩いて行けます。 緑色のお店を見つけると、簡単に見つけることができます。 メニューには、さまざまなコーヒーや飲み物、スコーン、サンドイッチ、ビスコティ、クッキー、紅茶の種類、リンゴジュースなどがあります。 価格はメニューごとに異なり、アメリカーノは3,500ウォン、カフェラテは4,200ウォン、バニラヴィンラテは5,000ウォンです。 興味のある方は、店舗をご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は週末に何を提供していますか？",
            "answer": "週末にはパン類も提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "店内はかわいらしくきれいな雰囲気で静かです。"
        },
        {
            "question": "このお店の位置はどこですか？",
            "answer": "貴仁洞貴仁中学校の近くにあり、坪村学園街からも近いです。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはさまざまなコーヒーや飲み物、スコーン、サンドイッチ、ビスコティ、クッキー、紅茶の種類、リンゴジュースなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はメニューごとに異なりますが、アメリカーノは3,500ウォン、カフェラテは4,200ウォン、バニラヴィンラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日曜日はこのお店は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような外観ですか？",
            "answer": "緑色のお店です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何を新しく提供していますか？",
            "answer": "お店は新しく焼くデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店に興味を持ったら何をすればいいですか？",
            "answer": "興味のある方は、店舗をご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 338
    }
}